我諗有隻哥斯拉係香港行嚟行去都會叫你返工

政府會出絕招：開委員會去應付
市民唔需要過份恐慌，請照常返工返學

正常啦 你有聽過怪獸警告？

哥斯拉會唔會搞到掛黑雨8號？

行撚開啦

你問過誠哥未？

俾外星人入侵 call avengers黎拯救世界香港人都仲返緊工

老細send whatsapp嚟：NOW NEWS:哥斯拉剛離開港島範圍 地鐵如常運作

根本係最近嗰套哥斯拉嘅劇情

會四圍噴火
不過唔會影響市面運作

哥斯都係行去返工咋

隻哥斯拉係咪係你屋企出面呀而家？唔係丫嘛 唔係咪得囉 返工啦

港豬：ironman你可唔可以唔好打外星人住 整返條地鐵路軌先 趕住返工

屌那星 班AVG阻撚著我返工 滅霸要整死一半咪俾佢整囉

整還整咪整到我DKLM，層樓未供完，要番工，無一半仲可以少人爭車坐

個別事件市民唔需要過分擔心

老細會叫你騎隻哥斯拉返工

又唔好咁誇張

應該隻怪獸果區 可以唔駛返

出面有隻哥斯拉關你撚事咩 又唔係搞到你
政府會搞點佢啦 你幾時返到嚟啊

行黎行去你就唔可以番工？

你明知隻哥斯拉喺度行黎行去，你唔識提早出門口避開佢咩？

巨影都巿

我正想講呢樣

根本就係超人特工隊既劇情